一人一個勁尷尬嘅一刻

我先

有一晚晚見roommate唔返宿舍，間房冇人所以喺房鎖好門開咗套AV睇，睇睇下仲除咗衫褲開始打。

完事後我除低咗耳機同用紙巾抹身，正當我拎啲紙巾去掉嗰陣，拎轉頭一望居然見到我roommate企咗喺門口度。

可能因為我戴咗耳聲又開得大聲，所以全程都唔覺佢入咗房。見到佢之後，全裸嘅我成個人呆咗唔知點反應。

佢就笑住問咗我一句：「你做咩喺房唔著衫？」我情急之下就同佢講我啱啱倒瀉嘢喺身所以除咗衫褲嚟抹。

然後佢繼續笑住同我講：「咁你下次小心啲啦」，跟住就走咗去沖涼了。

之後我連同佢講一句說話都覺得好尷尬。

利申：非gay

有cctv咪知你打丁囉

人哋睇中你屎眼

我都試過
之後佢走去圖書比我打多陣

叫老師做老母